有無人知eventbrite係真定假

網上見到好多人話可以網上在家賺錢 想問係咪真嘅？